華拉尼遞交轉會申請！曼聯機會降臨

苦苦尋找一名世界級中堅的曼聯終於迎來了一個好消息。在確切消息表明迪列治（Matthijs de Ligt）已經與巴塞達成協議後，華拉尼（R.Varane）成為了曼聯補強中堅的第一目標。根據馬卡電台和西班牙電視六台主持人荷西路斯·山齊士的消息，華拉尼已經告訴皇馬他希望在今年夏天離隊。

相關新聞： 皇馬大清洗計劃曝光！13人恐要離隊
儘管法國隊的老前輩施丹（Zidane）的回歸讓外界普遍看好華拉尼會留守班拿貝。但是，華拉尼在與皇馬高層溝通後依然表達了額離開馬德里的決心。曼聯將有機會以高達1億英鎊的價格簽下這位贏得世界盃冠軍和三屆歐聯的世界級中堅。

新任的曼聯正式教練蘇斯克查（O.Solskjær）據報導是一名華拉尼的忠實粉絲，而華拉尼也表達過前往英倫的打算。因此，華拉尼無疑將會是曼聯夏季的頭號目標。但是，紅魔想要簽下華拉尼並非易事。包括祖雲達斯、大巴黎以及英超死敵曼城和利物浦都對法國中堅有意。
相關新聞：曼聯頭痛不已！迪基亞竟索要48萬鎊週薪

對於華拉尼執意要離開馬德里的願意外界解讀頗多。而根據《阿斯報》進一步透露，華拉尼的不滿起源於球會並沒有為他準備獲得世界盃冠軍的紀念儀式，而在華拉尼離隊後，拿玻里中堅高列巴尼（K.Koulibaly）將成為皇馬用來代替法國人的頭號選擇。

華拉尼先係金球獎得主

三連霸
世盃冠軍

放佢咪普巴加拉舒

普巴加拉舒+=100m？食懞左你？

淨係福仔都100m up la

已射thx

//願意外界解讀頗多。而根據《阿斯報》進一步透露，華拉尼的不滿起源於球會並沒有為他準備獲得世界盃冠軍的紀念儀式//

成件事同yaya托尼冇生日蛋糕有得揮

橫掂都係，買華仔送巴爾！